大家去旅行試過做D咩特別同當地人交流?

除左用英文或者當地語言同當地人傾計啊 影合照 即影即有之外

有無人做過D咩特別野等個印象深刻D 令個旅行唔係純粹觀光或者放鬆個人?

或者做一個系列既野 或者對唔同人做重複既野?

就快去日本旅行 好想做返D古怪野(當然唔會丟香港人架)

依家諗到買條/一PACK TEMPO 然後送比D幫過我既日本人

Call g

戇鳩

唔好做D on9野啦
送乜春Tempo

係南美遇到host既朋友係中文老師
於是亂入佢地既課堂介紹返中國同香港既分別，同埋少少粗口

最尾請佢地食山楂餅

懶特別懶係要造啲回憶出黎咁
順其自然啦

on9

問路
9up
飲酒
影人相後send番張相比佢
等洗衫果陣同廢老篤波

係台灣clubbing 同個細路女分析前途

比個bb佢，前途無限

老深50蚊買左十條 玉石飾物，送比頭十個同我講野既女路人

最後送唔晒
但收到既都好開心

我個frd試過單拖去哈薩克
佢淨係識英文 幾乎同唔到人溝通
去到政府大樓整visa個陣
有個local細路女同佢傾計
見到佢係外國人好興奮
當日就叫佢取消酒店booking去個local屋企住
成家人整左好多野食去招呼佢
我諗算係旅行最特別嘅事啦掛？住係當地人屋企

從言行舉止
樓主一定係考完DSE無耐
諗野成個低能仔咁

tempo代表到香港？

樓主第一次旅行？
不過 tempo 真係好多人買黎當手信
佢地好鍾意

日本酒吧，同日本組隊掟鏢，輸左請成場一Round shooter
好彩贏左